炸雞嚟講，快樂蜂定KFC？

快樂蜂：
KFC:

-食完快樂蜂，唔會褲穿窿
KFC先係皇道

支持廢老

炸雞一定快樂蜂，起碼夠脆，但其他食物一般，特別係個磨菇飯唔撚得，其他野kfc好啲，kfc啲炸雞唔脆

高登炸雞

蘑菇飯勁難食，又凍又少汁
bbq薯條好正

KFC啲炸雞狗都唔屌

快樂蜂好似好怪咁
由細到大都叫佢英文名 或者祖樂比

快樂蜂

Jollibee賓妹先食

jollibee 既雞夠脆，同埋皮夠薄
kfc既雞好乾

KFC 而家乜都差 ,投唔落

ON9先食KFC D雞
KFC係食葡撻

行過jollibee一聞到佢嗰陣特別臭既油炸味已經無唒食慾。

Phd

Ching有見地
kfc d炸雞乾撚到 bee既炸雞有汁又嫩
食炸雞乾爭爭真係慘過食屎

kfc明明係賣雞,但今時今日d雞已經係去到唔撚放得入口既地步

Kfc緊係食燒雞

明明雞係主角

加下出埋咁多垃圾

個名支到咁
不了

鮮炸嘅會揀kfc，不過kfc通常都放咗好耐

兩間D雞都冇味 KFC唔辣既炸雞就乾同埋塊皮好撚硬 辣雞就得個辣字冇其他味 Jollibee既雞係冇咁乾 但好撚肥 同埋其他野食都唔撚掂

Kfc食燒雞

薯條正喎

睇邊間
有d裝修完又去得快果d
個皮脆+勁多肉汁

如果係MK 一定揀快樂蜂
Mk間kfc難食到嘔
雞凍冰冰 重要冇賣最好食既葡撻
快樂蜂口味偏咸 但係單單個薯蓉已經贏哂

屋企樓下間kfc執柒左之後就冇再食過

尖沙咀就黎開快樂蜂

all in phd

一世都唔會幫襯菲狗啲餐廳

KFC調味好，但雞肉質差

脆弱雞翼

Kfc真係無得選擇先食

祖樂比個意粉

中資野真係好鍾意請打手

有咩好投？小朋友食乜都要問媽咪意見？

大家都係熱辣辣岩岩炸起既話，一定係KFC辣味炸雞好食 (原味肉質唔夠滑)，炸雞講求皮脆肉嫩咬落爆雞油之外，調味都好緊要，菲狗炸雞調味懶過閪

KFC 不了
Btw 0仔幾時找返條數

食完jb可以食賓妹

你冇撚野呀

點解姐姐咁鐘情Bee ?

Kfc燒雞

食過mk嗰間
一咬成塊皮甩出黎超乾超鞋
突然覺得KFC已經算好食

中環舊鋪好正...層炸粉好薄
不過連鎖炸雞最正都係PHD

因為家鄉野
家的味道

Popeye

家鄉野

家鄉雞

Burger King賣乜野廣告ar,得2間鋪

黃埔新開左間，d雞好滑
大家都新鮮出爐黎比較，祖樂比好食d

Jolibee 係贏gravy
KFC 係贏燒雞

PHD 都好食過KFC

咪Quote廣告啦

要入禁區食

😂😂

快樂蜂個反智4人套餐得6件雞

我屌佢老母臭hi

荃灣

水準開始下降

btw果邊間kfc其實幾高質，屌打其他分店

咁快下降？
我上晝11點幾去，可能d雞岩岩炸起，好正
但d staff onon99咁....

所以飛親就算早餐都一定食

一定係popeyes

每次飛之前都會去食

以前食KFC
D雞真係好撚好食
香料味入到骨
家鄉雞正到仆街
但而家KFC
D雞又"鞋"又乾
家鄉雞好似水煮咁 又乾又鞋
香料味得層皮先有

到底係雞既問題
還是係KFC而家HEA做問題

kfc淨係食狂惹香燒雞

Popeye炸雞for sure

點分呀6件

連鎖店最好食炸雞一撚定係 phd

快樂蜂死賓賓先會食

KFC食燒雞 點會食炸雞

每去日本必食Kfc 同香港差10班，日本用國產雞

快樂蜂D賓賓好靚女，好想問佢地攞電話